有無人覺得自己有情緒問題

未有新鮮事做

我都係

日日都覺得冇意義，返工搵錢唔知為乜

Same 好似有焦慮症咁

琴晚睇到個女仔跳樓既相
到依家都未平伏到

對窮人黎講 自殺係最大娛樂 可以放鬆自己

有
成日諗起過去咗嘅事就唔開心好頹

酒鬼需要酒

冇用但又唔敢膽死
如果香港有安樂死我第一時間洗哂啲錢之後去 做人咁辛苦

又控制唔到自己唔諗
係咁放負

我明呢種想有D痛楚係自己身上既感覺
所以我最近不停紋身 個種痛 好似一種發洩咁

未諗到就唔好格硬去紋 會後悔
我係有排真係崩潰 然後有啲野好想刻落自己身上提醒自己 就去做咗

絲打 撐住 比個擁抱你

咁呢個一定 我想紋啲有意義既野
多謝你 hug hug

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有陷球剷掣即禁